你班機場撚煩撚到仆街，轉唔轉場大埔手足會現場決定

一向都講話做咩行動都係現場決定，齊上齊落點解要人一定聽你個套？點解一定要入機場？我想去九龍又得唔得？唔洗你地班涼緊冷氣既指揮大埔既行動

入緊機場

入機場無問題，但唔好不停叫大埔既人入機場

好撚煩 逼人唔好支援大埔勇武
叫人去機場和理非

推

其實大埔比起一個鐘前多左好多人，唔好係咁叫人走

同意班機場撚收皮

話明各有各做，你入機場咪專心係機場做文宣唔洗係咁叫人去邊去邊，手足自己會決定去邊

機場嘉年華不了
寧願留力聽日

幾時有人迫你去機場唔去大埔，機場依家爆撚佐人呀

咁就咪撚係咁開post叫大埔轉機場啦

義士做嘢洗你教？

今映埔未撚開始已經有人叫轉機場
痴撚線

大埔比人封到咁樣你仲叫義士做野?係咪想佢地死?

成班搞開大台既左膠入撚曬機場搞嘉年華搞上腦，遲早機場變成2014年既金鐘

根本就係

一兩個白痴開post姐，你又要同佢癲？個標題可唔可以改成，大埔缺人，想人來咪叫人來囉，你鬧人都無際於是

可以轉沙田轉九龍，現場決定，點解一定要機場？香港得機場同大埔？

成班入機場涼冷氣撳電話

又唔講機場有咩下一步行動

睇下大埔live post
每30秒一個reply叫人入機場

不分化
負評 block 上一頁